[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 14 , 宇宙41

幪面超人 Build 第十四話

宇宙戰隊九連者 第四十一話

EveryTime~

重溫各集(by 哪有錢賣老母)
Ex-Aid :

Build：

店長

百事form

白癡都估到嘅野
成班扮驚訝個樣真係好好笑

百事

snipe外傳第4話有一半都係回憶片

店長今集最尾走果下係咩玩法

google drive??? 想down落黎存

以前有新form
但係淨係得critical finish

飛走

仲有每集必賣Rogue

下集就講戰兔真正身份 龍我可能都係因為知道左戰兔係葛城先同佢反面

睇算吧話佢打buggle driver zombie 係三部曲genm vs lazer 既事
社長隻zombie chronic 要周街打zombie 黎復活遊戲病死者
睇返呢個第4集生肉同三部曲預告又好似真係

今集無出過場 店長都要撚rogue爆佢真身

今集睇到好sad.

jitjit冰 好似係

今集到戰兔係度鳩嗚

fourze磁石電話

啪斷枝冰變身

我睇嗰陣笑到咳

唔出奇 本身已經有show過超能力

痴撚線，真係百事超人 開罐變身笑到仆街

Lm

留意下右下角既劇中表現漫畫圖
好盞鬼

咁似ghost把劍

好似type formula 枝槍 又係可以同時入幾架車仔

雙rabbit 好似好睇過雙tank

比較似Formula炮, 連音效都一樣有フルフル

龍我威得一集

有熟肉未？

有冇人有高清生肉link, dailymotion果啲好低清

個rider kick終於型棍番

睇哂外傳四集，大我真係好撚慘呀

唸住最後一集後日談會講佢同Nico既恩愛野中和返，點知得堆回憶片呃鐘，仲要冇新form...

btw以為D白髮佢自己染，原來係有病

今次龍我由變身到解除變身都唔知有無分半鐘

而家先留意到stalk條蛇係王蛇果條

記得exaid頭幾集已經有人咁估過

飛走係咩玩法

等熟肉好痛苦

但諗番去第一集就會明哂啲細節都係指去店長係stalk
最明顯係店長唔閂門放記者入去

桐生戦兎ォ！
何故俺が美空を連れ出したのか
何故お前にベルトを渡したのかァ！

その答えはただ一つ…

桐生戦兎ォ！
それはァ！美空にィ！正しいことをしてると思い込ませてェ！ボトル浄化を行わせる為ダァーハッハッハッ！！
ブハハハハハハ！！！

萬能key

最後飛走真係

今集真係好好睇

主角做到種掙扎 就算大叫都無_夢咁柒

臨尾都要爆人真身

我覺得應該係重新拍過

因為好耐之前話呢集會係後日談 但宜家變左咁

集集比人撚嘅鬍鬚佬，下集終於見到佢愛人嘅真面目

永夢演技太撚屎 鳩叫到好尷尬

可惜stalk太多戲份 搞到店長成日要出去 令到佢同主角D感情鋪排弱左少少 係上集先有返多少

唔係話唔好 係可以再多少少

我立刻想買翻件U件紅色毛毛褸

冇計啦,上次poppy同美空段訪問,poppy都話永夢果時初出道,第一次做戲,所以好難做好

有線上熟肉未

同求

其實永夢有D鳩叫都冇需要既
好似平成generation個下都唔知叫乜春
你要話佢心態有轉變
close up一下握拳頭再變身都得啫
何必要佢成日鳩叫呢?

呢兩年既主角都俾人當實驗工具咁玩

build劇情暫時都幾有張力
初頭好多人以為blood stalk係處女座或者係DJ咁嘅角色
點知佢先係黑暗兵法

其實店長係咪真係奸都仲有彎轉

下集好似戰兔要黑化了？

最後良心發現幫Build/美空擋招

其實唔完全做單元式劇情真係OK
當然唔係話做單元式就唔好
不過build有d細位真係想佢做好d
例如上集主角同店長最後傾計 點都唔會比店長近門掛

其實係咪因為戰兔已經整左假bottle 所以先比佢企近門

桐生戰兔一人打兩隻契約獸
龍我真係 變身完十秒都無就ko

中段個Pandora box就咁被遺棄係條巷度

戰兔嗌果下其實都有D鳩 不過點都好過永夢

老闆最尾點解人間體都可以一下跳走? 係咪俾box照過都有特異功能，eg.將ipad摺成不求人咁

突然醒起呢個第一進化form又係有氣

mismatch full bottle DX

仲有新野

有今集就可以咁講
冇就真係太撚on9
同埋做戲做全套呀
放咁鬆店長都唔懷疑

Google drive無左第13集?

店長點都唔會係好人啦，記得佢之前好輕鬆咁殺左唔少人

都應該係
1.巧開發系統用黎對抗外星威脅（Pandora box嘅文明）
2.店長 trivago想用黎做武器打內戰
3巧唔肯 所以店長洗淨巧記憶同成個身份換左佢
4.賤兔繼續開發 以達到完成build system嘅目的

外星威脅
唔通繼高達之後 連拉打到玩外星人

橙神晨早打緊啦

嘩好撚正, 呢個堅想要

仲有kabuto啲宇蟲呢?

如果7首combo歌都有就仲正

睇完後好想飲百事

正呀 如果ooo唔係中途改劇本，呢啲形態應該會係tv出，估唔到ooo driver嘅破解音效可以重見天日

我就覺得店長係為個女先搞咁多嘢

成2千6

咪住
原本條腰帶得硬幣名, 本身都係冇歌, 所以TV唔改應該都唔會作為combo出呢D銀

我估本身D銀只係想當雜誌附錄出但係冇機會

好想要
但2千幾蚊玩一陣就唔玩好似好晒錢咁

Stalk 唔係葛城巧
咁係咪代表葛城巧已經死左？

葛城巧は生きている！

好多線索都暗示戰兔=巧
但唔知係純粹有佢記憶定本身就係佢

個d係movie 大戰megamax 劇組諗出黎既未來硬幣
係鴻上office 塊board show過出黎
所以無機會賣,因為tv已完結，加上腰帶認唔到新野
而且當時pb限定仲未咁濫
今次就專登加黎出新音效

呢個講法都唔係好啱, 其實喺一開始TV版之前, 做DX腰帶嗰陣已經有收錄到呢D硬幣嘅音效, 不過當時冇設計到Combo, 而且D音效最後用唔着, 所以劇組先突登喺Megamax比一個位佢地重見天日

原來係咁
不過其實個5個form都唔係好型

有冇人有平成final首medley

好想有UFO主體嘅拉打

諗到都覺得核突

食字嘅話日清都有UFO炒麵超人

係
所以豪華版好有食骨嘅感覺
但普通版d幣又唔齊數

終於等到店長蒸血

當時以為build會穿過個「黑洞」踢落stalk到 點知係噴啲泡出黎

重以為會講下新FORM 既HAZARD LEVEL添,
不過都係唔好咁期待打鬥場面, 係得STALK 打ROGUE 先好睇,
其他都流流地,
店長啲戲同表情真係好正好型, 真係會覺得佢深不可測咁,
唔知邊樣真邊樣假,

BTW, BUILD兩個主角好憤怒咁變身, 但要係度攪攪攪,
成件事好搞笑, 即刻柒左

仲未決定到呢個訂一盒定兩盒好

(上一套衝住有兩款貼紙已經訂咗兩盒

其實build driver變身1d都唔爽快
敵方用煙銃變型好多
同埋店長呢種敵役先正，笑𥚃藏刀咁，幻德都有浸柒味

如果佢最終目的係救世界, 咁佢就係一個會殺人嘅貴利矢

會唔會原本店長係好人, 但個箱/SKY WALL令佢變左性格OR俾人洗左腦?

係條巷變身嗰陣得雨聲無音效幾型

無計 幻德成日俾stalk撚 仲要唔夠人打

本身講左佢係好正義
應該都係

我都覺得好型 跟住開打
好有feel

點解改劇本?

311?

原本小林諗住寫伊達變最終Boss
後來就因為311同埋搞笑路線嘅關係改咗

想像唔到 伊達咁正氣

應該拉打玩d 新野 出套ooo第二輯

唸返起faiz 2
kaixa break form

結果伊達就長時間變左路人同戰靶

鯊魚 鯨魚 但最後整隻狼做腳

係狼魚

希望下個到龍騎

好似兩樣都係假，冇出處

搵咗兩搵肯定Break form一定係假

最尾飛走

X3

我DL左，洗唔洗UP上GOOGLE比你地？

有啲煙都好啲

第一版條google drive link已經有了

要呀

想問下港魂有冇得用tap&go

咁唔洗我啦

好似唔得
Debit card唔收，淨係credit card

得，我都係用tap&go

想問下有冇巴打有劍？想翻睇

Thanks 巴打
狗衝入OOO CSM

應該火星個陣已經影響左性格
特殊能力亦是pandora box導致
所以先搶箱同變成依家咁

點解賤兔件大褸臨咁耐大雨都好似唔係幾濕?
相反龍我嗰件兩下就濕晒?

比箱照到會令心底欲望放大同有搶箱念頭, 正所謂pandora box 就係一打開就引發混亂ge盒仔

乾濕褸

有冇人有14集線上link？ 電腦壞咗用唔到BT

見到老闆一野跳走又識扭ipad，真係覺得講異能人/火星人唔出奇

一係去過火星出事，一係俾個箱照完會識一野跳九里

假面戰隊都放入Tv timeline

我記得genm個尾都 之後冇跟進到
咁都放埋入去

應該係Pandora box入面係封住左美空
店長sense到想強行開箱救
但同時俾個箱影響心理

會唔會係去火星嗰陣已經出左事，比worm殺左擬態

BTW, Pandora box既光咁勁，店長打百事form個陣唔拎出黎照多佢一獲？

其實店長都係有心放水，想佢地成長

個箱放左係條巷到呀嘛

反而奇怪點解龍我升左3.0之後就冇提過個危險級數，仲以為今集新form會提下

rider d設定。。。
可能佢地寫寫下都唔記得啦

Hazard level係等於對gas既接受程度
同bottle應該冇關係
今集純屬裝備壓制
龍我應該係覺醒之後一直係3.0

Poppy 真係好撚正

我的心已經被美空奪走了

有噚味

又講啦
都話左無味囉

得香味

戰兔都玩人中極2

好臭煙味

只要各位開始食煙就唔會覺有味
利申:食開二手煙,身邊好多煙剷fd,本人唔煙少酒,都已經慣晒

shf crossz都魂限

on9

宜家乜鳩都魂限 重有咩意義

佢真係好驚威一兩集就俾人打柒無人買

連小童玩具LINE都唔出CROSSZ直出CROSSZ CHARGE,睇黎呢個FORM注定唔受重視

其實魂限有咩問題
而家香港訂魂限野一啲都唔難
有愛就衝架啦理得佢限唔限

魂限? 又抽獎呀, 又QC成pat屎咁呀

貴d囉屌

Build 198

少咗ge係其他魂限拎返

一嚟貴啦
二嚟魂限對啲唔係跟實拉打嚟追啲人好慘
我自己上幾套都係完晒先追返
然後隻隻魂限都炒
呢次仲要係二拉都魂限
假設有人新入shf坑想追返都好困難

其實限唔限都炒得起
當初kachidoki無限, 一樣炒, 之後直程係街連炒價貨都唔揾到

有愛大哂咩

冇愛就點都唔會買架啦
有愛就會訂啦有影響咩
同埋其實係YEN 黎講魂唔魂限價錢差唔多
係香港收得貴D啫